認真，Tesla 400蚊呢個位好難再穿，原因如下:

1. 400蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：靚股都有跌嘅時候，而家升得太多大家都會明白股東減持呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用Tesla咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以400蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

又燈

新手一問
點解基本分析完全冇提到基本面都可以分析到，莫非樓主有異能

其實係Elon Musk有異能

信仰嚟，不要問

你睇返保力加通道，話我知中軸同底部係幾多

我都覺

基本分析要等elon musk份體檢報告
得財報分析唔到

財經台潮文

大陸老千股

麵神一隻手指捽死你

今晚就穿

又嚟超合金鑽石能量底

跌穿真係集合連登之力一齊追討elon musk

exa7ctly

已穿

新手一問
基本面分唔分析到上2300

新手一問
點解你會有錯覺覺得佢基本面可以上到2300 USD?

基本面 5000 USD

跌一蚊嚇散戶? 100蚊都有

咁點解佢上到

就係唔明佢點解上到所以咪問你囉